邊個傻仔又唔見電話

就係我喇
小弟頭先搭巴士269C往觀塘方向
係黃大仙落車後發現唔見左手機（samsung S5）
希望咁多巴打幫手推推 幫小弟搵下
相信連登有愛

自推下

希望咁多位巴打幫手推推 我下次一定會小心

推

唔該幫幫手

我哋又見啦
推

唔該哂呀巴打

見到個標題好反感

唔明D人搭車點解唔見手機，除非係褲袋shur出黎

🙄

個天叫你買s8